hi淡友（958）

推邊個

牛gel

人造病毒=人造熊

國家隊沽埋一份